公安點知連登出PO身份？

連登出個PO，公安可以搵到佢個IP，這個好奇怪。
有幾個可能
一 連登被人HACK左
二 連登和公安合作
三 樓主用國內手機

點知呢

任何情況都不能排除，要做好安全措施

啱啱睇完佢份口供紙，佢話衰左起FB

小心fb ig啦，知道d fd係藍絲嘅就盡量落左黑名單先